唔知幾時開始 拍拖已經唔會諗將來

拍過三次拖 遇過唔同人
有好多開心都有唔開心嘅回憶
每個前任都令我成長 知道自己缺點
每次都真係好認真 好擺個心落去
每次都當係結婚對象咁行落去
雖然都行唔到之後
到左依家 已經唔會再奮身落去一段感情
唔會太去諗將來
已經唔知係對愛情失去信心定係對自己
諗起拍拖就要重新認識一個人真係好攰
所有野都要重新開始
我都想搵一個可以行到最後嘅人
但真係已經唔敢諗...

但願我可以沒成長

唔知幾時開始，所有野上面都有個日期，秋刀魚會過期，肉罐頭會過期，連保鮮紙都會過期，我開始懷疑，係呢個世界上，仲有咩係不會過期的？
Btw 愛情都會過期

分手啦

咩年代呀?/唔好咁保守/而家個個都係咁/男歡女愛冇話邊個啱邊個錯/咁後生就對死一個?/襯後生就緊係玩多啲/分手呢家野好平常姐/豬扒肥婆毒撚先會介意,因為會冇人吼

將來嘅嘢諗唔到咁多
好好咁活在當下

真 成長有時係會令一個人卻步

所以都已經唔會相信

見到身邊有啲人玩到搞著自己

所以依家都算係咁嘅心態 不過係唔敢諗 期望越大 失望越大

對於愛情 我都係好難再信

唔只愛情，朋友都係咁

完全憑直覺覓對象

我都係啊 所以依家都係主要將時間擺係朋友 屋企人 返工到 覺得好多野都比愛情可靠起碼朋友會係你失戀喊到豬頭嗰陣半夜都會黎搵你

咁慘反而身邊朋友唔算好多 但有幾個真係好好 永遠係我唔開心嘅依靠

我都有，但係凡係人，都唔好諗會一成不變

都係 現實就係咁殘酷 人真係好善變好自私

唔一定係自私既，大家生活唔同左或者忙就好易各散東西

其實都好簡單。。依d野唔係你單方面可以控制
因為當係對方身上睇唔到咩將來，咪唔會諗將來囉

人只會願意經營自己覺得值得或者重要嘅感情所以有時如果我見有啲人約極都唔會覆或者唔出 都唔會再問 因為對方都唔覺得呢段關係需要維繫

今日唔知聽日事
有時候係到諗 到時有一日會結婚
揀乜野結婚戒指好
但諗諗下
連出年過唔過到都未知
可能有一日就突然被失蹤左
好好地活在當下
做自己想做既野 錫自己想錫既人
唔好將時間浪費係d唔應該浪費既人到
無論將來係咪同現任結婚 都有個美好既回憶

永遠唔知可以一齊幾耐 雖然兩個都會諗將來 但聽過太多人即使一齊左好長時間eg六七年都係散 就會無乜期望 覺得愛情好虛無飄渺
唯有珍惜現在同佢既每一刻

不如咁諗啦,長大既人要忙既野越黎越多，點解要維持一段昔日既關係，勉強咁維持係咪就係好？嗰個人唔再係你生命入面，但唔代表佢留低既記憶，同令你改變既野唔存在，我有好多朋友都無主動聯絡或者佢無聯絡我了，但我仲記得佢地曾經對我好，人生路就係咁，絕對留得係你身邊既永遠係自己，我有一個至交間唔中都會見無所不談，但我都唔會期望佢永遠留得係我身邊....

講真都唔係我選擇留我至交係到，或者佢選擇留我係到，係順其自然我地留左係對方身邊

共勉之

其實又唔係對方俾唔到我 另一半對我好好 而係自己唔會去諗同對方嘅將來結婚生仔呢啲 係見步行步 要散就散 行到就繼續嘅心態

是無力 或有心 像謎 像戲

順其自然吧 無論朋友或者愛侶 好多都係過客

我自己係會諗 但又唔會諗咁多 覺得有時諗咁多冇用 計劃趕不上變化

同意 好自我

將來而啲野真係好虛無縹緲
拍左六七年都會分手
結左婚都可以離婚

所以都覺得係雙輔雙成...
如果你真係拍散拖咁嘅心態，對方實feel到，咪一樣唔會諗將來囉

有時都會覺得自己自私 以前鬧交都只會責怪對方唔企係自己立場 但自己何嘗又唔係自私地希望對方遷就自己 無論雙方嘅出發點都係自己嘅感受行先

係架 太多未知數啦 好多野都係自己以為

拍拖只係求開心，互相了解下，了解到一定程度先再諗結婚啦，你抱住拍拖就想結婚嘅諗法其實諗得太多

咩一生一世呢啲直頭唔使諗，因為太遙遠更何況千里之行始於足下，你唔去特別諗，開開心心咁過每一日，一日又一日咁好快就過，咁就一世㗎喇

總之拍拖最緊要拍得開心，如果拍得唔開心就諗辦法去解決問題/諗辦法去拍得開心，如果長期都係拍得唔開心，咁證明你哋可能真係唔夾，咁不如認真考慮下分開算啦

利申：A0愛情博士

係啊 自己都唔知聽日會唔會死
所以要對自己好啲

同我拍拖

可惜人類係反賤我永遠都係諗左對方同佢好先

另一半已經諗得好長遠 但同一時間有覺得我唔夠愛佢其實佢好似知 只係佢覺得時間會改變我嘅諗法

祝早日出pool

大家有相同目標好重要wor
係愛情基石

例如想同居 etc

咁咪即係你唔係咁鍾意佢，一係你未想定落嚟
咁就快d分手，唔好拖人害人啦

講野講重點

同意 每次都諗到咁遠最後又係散就自然會想保護自己 唔會再諗咩將來果啲

暫時未有

我會再諗諗 你講左重點

係真...開啟左自我保護意識 唔去諗太多 唔去做太多

真 要黎嘅一定會黎 要走嘅遲早都會走 唔好睇太重就好

點解散？

我明你 我同你係同一類人 諗返起真係自己諗得太遠FF太多先搞到周身傷 最錯嘅就係以為佢永遠唔會離開你